2020retaker

如果取消dse 用校內成績咁我地呢啲Retaker點算好大壓力

備戰2021DSE

Same~

睇新聞啦 唔會取消 溫書啦